- name: Ataque de Grupo
  desc: "Selecciona a un objetivo y ativa a todos los Bandidos (Esbirro) a rango cercano de él. Realizan una tirada de ataque conjunta `dice: 1d20-2` en caso de golpear cada uno realiza `dice: 1d8+2` puntos de daño físico."